<resources>
    <string name="app_name">For Health</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Стань лучше — и тебе станет лучше.</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    <string name="menu_exercises">Упражнения</string>
    <string name="menu_food">Питание</string>
    <string name="menu_equipment">Инвентарь</string>
    <string name="exercises_1">
        Правильная техника во время классических отжиманий от пола:
        \n✓Тело образует прямую линию, таз не уходит вверх и не прогибается вниз.
        \n✓Мышцы живота напряжены, но дыхание не задерживается.
        \n✓Голова находится в нейтральном положении, не смотрит вниз, но и не задирается вверх.
        \n✓Ладони находятся строго под плечами, не выходят вперед.
        \n✓Ладони смотрят вперед, параллельно друг другу.
        \n✓Локти повернуты назад на 45 градусов, они не расставлены в сторону.
        \n✓На вдохе сгибаем локти и опускаем корпус параллельно полу, сохраняем прямую линию тела.
        \n✓Отжимания от пола выполняется с полной амлитудой, т.е. тело опускается максимально низко.
        \n✓Локти должны образовывать прямой угол.</string>
    <string name="exercises_2">
        Правильная техника во время классических подтягиваний:
         \n✓Контролируйте дыхание. Дышать надо медленно.Выберите для себя удобный ритм. Выдох совершается при подъеме, вдох при опускании.
         \n✓Не извивайтесь. Двигайтесь без рывков, мягко и плавно, используя только силу мышц.
         \n✓Фиксируйте руки, запястья, локти и корпус. Не хитрите, не нужно использовать раскачивания и инерцию.
         \n✓Подтянувшись, подбородок должен выходить за линию перекладины. Следите за тем, чтобы туловище располагалось строго вертикально.</string>
    <string name="exercises_3">
        Правильная техника во время классических приседаний:
         \n✓Встаньте прямо, ноги чуть шире ширины плеч.
         \n✓Опустите плечи и отведите их назад. Округлённая спина вам тут не нужна — в противном случае вы перегрузите поясницу. На протяжении всего упражнения важно сохранять прямую осанку.
         \n✓У рук может быть несколько положений. Первое — они вытянуты вперёд, ладони направлены вниз. Второе — согнуты в локтях и прижаты к туловищу, большие пальцы «смотрят» вверх. Третье — сложены за голову, локти в стороны. Четвёртое — в замке перед собой. Пятое — ладони лежат на талии
         \n✓Слегка отведите бёдра назад и начните сгибать колени. Как только вы начнёте приседать, следите за тем, чтобы спина оставалась ровной, а плечи не поднимались.
         \n✓Таз отведите назад так, будто сзади вас стоит невидимый стул.
         \n✓Глубокое приседание — лучшее приседание. Так что опускайте таз как можно ниже. Если он опустился ниже уровня колен, считайте, вы достигли pro-уровня. Для самоконтроля можете поставить позади себя невысокий ящик и приседать, касаясь его ягодицами.
         \n✓Вес тела перенесите на пятки. Только так вы сможете загрузить ягодичную мышцу и проработать лодыжки и подколенные сухожилия.</string>
    <string name="exercises_4">
        Правильная техника во время классических приседаний:
         \n✓Примите позицию упор лежа и встаньте на локти параллельно полу.Ваше тело условно должно проходить по прямой линии.Ваше тело условно должно проходить по прямой линии.
         \n✓Ступни поставьте вместе и втяните живот. Чтобы задействовать все мышцы кора, максимально напрягайте мышцы пресса, ягодиц и ног в течение всего упражнения.
         \n✓Максимально напрягайте мышцы пресса и не опускайте поясницу. Если вы правильно выполняете планку, то ваше тело образует прямую линию.
        </string>
    <string name="description_exercises_image">Отжимание</string>
</resources>